玩交友app 算吾算出軌？

同條女嗌下交，冷戰幾日。
之後去左玩交交app,識左幾條女
之後法國原來係自己吾識珍惜條女。
想搵返佢。。。
但係我算吾算岀左軌？

收手 唔好同番佢講 生性做人

嗯

你咪問番自己 如果調番轉佢玩識到條仔咁算唔算囉

算呀
吾你老母

精神岀軌

玩完交友apps先知要遇到一個有興趣開始嘅係有幾難